想入放射

岩岩放榜28分 見rd個分都幾岩
聽講今年已經請唔哂人 四年後係咪一定食得屎？

無同路人？

想第時生cancer 就報la

真係會生cancer? 呢個我都好驚

點解你會知生cancer嘅？ 有報告講？

on9仔，小學畢業未啊

無cancer都會甩頭髮
Open day個光頭教授仲係咁sell好安全

你見放射咁多老屎忽就知有幾安全啦

無知真可怕

我都b5 28 諗緊入唔入放射

入啦 無伏

到最後睇邊個無知la

你揾得少，俾你多頭髮又有咩用？

有內情

其實基本上全部x Ray examination room 都有lead shielding , 唔會接觸到radiation 。如果係手術室做fluoroscopy / interventional radiography (介入治療，如通波仔) ，你需要企係間房入面做就會接觸到，但因為會著lead apron ，所以接觸量其實奇低，低過由香港撘去倫敦飛機嘅radiation dose。 大家可能對RD有誤解要食好多radiation ,但事實上唔會點食radiation 。 radiographer 會有個tld 量度自己食左嘅dose ,多過20msv 就會放假。

有興趣就去啦

RD工作環境入面其實做足保護措施

識唔識射精？

同班友講咁多把撚咩
有一部分人根本就係玩野 一講radiation就係咁話有cancer
一句講曬 驚就咪入

全身lead apron?

咁手手腳腳又好少聽過有癌症嘅 唔理啦我擺咗A1

其實好安全
之前照X光條友會哩喺另一間房

哩喺